成日Ddos 悶唔悶

去個廁所回來就正常返

請支持國難五金西環店

超幼稚

維穩費用完就無

政狗既思想同技術都係咁上下

國家級小學雞level嘅cyber attack